
                      Película excelente de guerra con de trés bono efectos especiales, los personajes trés atractivo y una película trés emocionante. La primera parte de la película es un poco larga y la segunda parte es excelente.
        
            